搞HSBC，含指會直落 3000 點

有5號同有樓揸手果啲係咁吹風叫唔好攪大貓
------

香港獨立 唯一出路

機會不大因為匯豐喺香港已經不及支那銀行何況依家恒生指數大部份都係中支股份

落咗再講
拉